點解而家又興返短褲襯中/短襪

明明十幾廿年前啲人係會笑短褲拖鞋配白襪係大陸佬着法
後尾連長褲配中襪都嫌老套 要着船襪

而家周街都係短褲襯中/短襪
見過仲柒啲係nike拖鞋再着襪

我著短褲係唔著襪

日韓興囉

潮流不嬲都係不停re loop㗎啦
金絲眼鏡夠係啦
闊腳褲夠係啦
你攞返十年前fashion有咩好講

打死都唔著
咁著先最型

而家好多興既野都係大陸哩著法

好似褲露腳踝

做咩呀你

多得玩都悶啦 完啦好嗎

唔好著褲啦你，吊腳褲由mj 時代已經興

見過最撚好笑既係落狗屎時有人著拖鞋加襪

但唔係好多潮流會比大陸佬睇上眼呢

落唔落狗屎都撚柒啦

涼鞋加襪咁仲著涼鞋做乜鳩

大陸只係跟韓國潮流，支那有鬼自己嘅流行文化咩

柒係個人問題

除咗個樣之外你覺得佢邊忽型

小學生

其實呢下半身就真係好撚柒

著襪著拖鞋真係on撚鳩，短褲配長襪係板仔，punk 仔style 就無問題

條褲唔係slim cut 同爛既就會咩無問題

90年代大陸佬就係個個西裝屌腳褲

可能地下烏糟唔掂得地做成自身流行文化

90年代支那係興緊大闊褲腳嘅西褲，啲褲腳hi 到污糟晒架

中學吊腳褲會比人屌傻仔冇錢買褲
ROLL褲會比人屌番鄉下耕田

係得D童軍小學生會著長襪
一番中一第一日已經要買船襪 費事比人排斥

係街著呢D既9成9係00後 IP都唔洗CHECK

柒到

西褲著船襪我第一個指撚住你黎笑

咁你實好唔得閒 果時全校9成9都係船襪

係 嗰時著長襪係好柒嘅事

走啦我地 依家到人地人多喇 唔夠鬥了

哩幾年興左啦

個人覺得幾好睇，唔算為跟風而跟風

喺連登講潮流

見到啲阿叔襪都嬲

連登講衣著

依家個潮流同八九十年代一樣 可以話係韓風
半夜tvb d重播劇入面d人既打扮放係今時今日完全冇違和感 跟住咁著出街都冇問題
最經典係西裝褸
Btw 千禧年開始柒 興埋日本d淑女style

上邊成班毒撚笑人柒

而家興唔著底褲

睇嚟你應該係入面

都估到你咁講啦 一張圖講九世唔悶咩

算數啦係連登講衣著潮流 一陣又要拎金鐘巴打出黎祭旗
成班毒撚笑人柒 最好全世界一式一樣跟自己著就岩最型 唔俾有其他衣著侵犯佢地世界

見到D中學雞條褲吊晒腳真係想指做黎笑

post呢張嘅人又唔po自拍

佢地眼中點著都係柒㗎啦

留言話條男model柒 又唔po自拍出黎
人地屌打7成連登仔啦

Nba平時出街咪就係咁

見到你個comment
真係笑而不語

有冇圖示範下，唔太明

闊腳褲唔講啦
但係短褲襯中/短襪應該真係淨係啱啲瘦弱矮撚著
高大嘅人咁襯反而會有啲怪

結論: 係個人本身就柒多過呢種襯法柒

咁咪代表全校一齊柒囉

不過其實最好睇係西褲襯黑襪,之後先到白長襪,
但係點都好睇過西褲襯船襪

屌咩小學生先咁著

咁多年都仲有人唔明

淨係敢係網上笑，出到街睇到連登仔個款真係唔知邊個笑

西褲船襪其實真係好唔match

成班油頭毒撚係到講潮流

究竟有幾膚淺先會笑人衣著

連登仔 = 潮流終結者

講下都唔得

D mk仔係咁自我感覺良好架啦

你地咪又係笑緊人衣著

而家興返8，90年代初潮流，望望下就慣，不過自己就冇咁著

唔係話唔畀批評
但真係好想知樓主呢類連登仔係著咩咁巴閉
你覺得柒 人地都未笑你毒啦

我反而覺得係有啲搭法係 長襪先好睇

外國其實都係咁玩，同埋zip衫，不過都係個句啦，毒撚咁著真係會俾人覺你係毒撚而唔係潮

你型著乜都好睇

關日乜撚野事呀 泡菜狗衰就衰啦

咁？

早幾年已經咁著，潮人

係 890年代既Beyond 都已經開左先河

但佢再將呢個潮流幾年前再帶返起

我諗著咗你地會笑得重甘

街邊求其一個著襪褲都型過你啦死毒撚

唔著襪都好過著船襪

毒撚carry唔起就話柒
人唔笑狗都吠啦

唔明點解中學唔畀人西褲搭長黑襪
其實好睇過船襪好多

連西褲襯船襪都話好睇,應該真係得中學生先會咁覺得

外國咁玩唔代表好睇啵

Fashion嘅野好睇個人 同埋個個月都變 所以最緊要著自己最開心同舒服嘅野上身

d留言係咁po鬼佬出黎以為鬼佬著=型

連登太多00後潮童 我地唔識㗎啦

個人覺得長襪同男仔zip衫真係好柒 唔明做乜會興

認真好撚柒 下底個張都好少少 上高兩個好似弱智仔咁

有問題咪互評下 有咩問題？

真心 我都覺得上面好撚柒，但前排已經見有人咁著，當然條褲同對鞋冇佢地咁核突

冇話好睇呀，純粹分享，我都覺得肉酸

唔識野就柒少陣啦，西褲長襪係常識黎，關潮流撚事

我回緊上高話着長襪個陣係好7依句 唔係講西褲 令你誤會sorry

Post出黎就代表我覺得佢地型 我只不過話其實樓主講個d外國都有咁著同埋我都覺得好核突

Old school style未必個個接受到嘅
我個人覺得好好睇

吊腳 長襪

重有而家見唔少人着依款褲

一樣

其實去打波踢波咁著係好撚方便 係d撚樣著撚到愈黎愈鳩

呢家潮流嘢就係不斷循環

都係慣著船襪

呢樣真，仲要唔可以白色要黑色
癲到踢波白飯魚都係船襪

點解鞋褲衫個個一樣，係以唔同配法出現唔同人身上咁解,dress code?

吊腳一定唔著襪

d韓仔頭咪又係學以前香港嗰d

有冇人發現講親一種fashion 柒啲人淨係會post 外國model 相

連登講fashion曬氣

呢樣真

屌你老母 你地毒撚 廢物 學乜撚野學人講潮流

幾時？你幾多歲？香港人著西褲咁多年嚟絕大多數人都著長襪。

中學雞時期唔比著船襪

西褲 就算唔著長襪都唔會著船襪掛...

唔會著
之前番工有人西褲船襪都比女同事提點話唔好睇

我以前由F.4開始由白長襪 變黑長襪 即刻係好睇好多
不過操行分都扣唔少
不過我呢d人
一年d操行分多到用唔晒

有冇諗過你覺得呢種著法唔靚等於你唔適合跟呢個潮流
樓上有巴打講得好中
潮流真係一個loop
十年前試下便服tuck in實畀人笑到面黃
依家啲女著褲仲要著到上腰，又係一個廿年以上嘅著法但而家興返
早排咪有蔡少芬後生相？啲造型放喺今日完全唔out，因為又loop返了

真呀巴打
潮流還潮流 岩唔岩你係一回事

好柒，咩中短襪

好撚柒

韓國會短襪加拖鞋係因為佢地講求禮儀，佢地入室內要除鞋，除左鞋冇露曬腳趾會比較禮貌。而呢種著法變咗潮流先會係香港俾人學。歸根究底呢種著法原意係禮儀，又何必話人on9呢

我覺得對襪喺腳踝上少少都ok，有啲人著到上腳肚就over 咗
個人觀感，fashion嘅嘢，我識條鐵咩
btw，幾時先興完金絲眼鏡，由一開始到而家都覺得唔好睇，其實好難carry，見仲條街大把人明明對眼好細都要特登戴，好似係對眼有神，唔細嘅人先好睇

金絲眼鏡冇柒過

check乜撚野ip dllm笑撚死我

嗰陣日日著黑長襪
不知幾撚舒服
係學校on99係咁捉

所謂標奇立異

咁點解唔直接著鞋出街？既然入屋都要除鞋。著鞋唔著得襪架？要著拖鞋先可以著襪？你唔諗下拖鞋原本作用係咩？係唔想焗住隻腳呀。關咩禮儀事，加上我無指明韓國，係唔係韓國野我無興趣知。

cls 睇曬上面啲留言，宜家係咪連著襪都要有standard

圖入面個個又真係幾柒

鞋始終麻煩過拖鞋是常識吧 我冇講過著鞋唔著得襪喎 只係人地著拖鞋都會著襪咁解。你話拖鞋原本作用係唔想焗住隻腳，可以話你啱，咁但係你都唔可以否定佢其他作用㗎喎大佬，佢方便過鞋都係事實，唔洗綁鞋帶都係事實，除得快啲都係事實。韓國正正就係關禮儀事，你唔信可以上網揾，可能香港人去學呢件事係唔關禮儀事，但係呢個著法的確係由韓國學返嚟所以先會提到韓國方面。你冇見識唔怪你 但好心你唔好連人地解釋事實都要搏一餐

痴撚線 咁都叫一樣
係咪着間條又話似監躉
真係抵你班友個個成世黑藍灰倒模咁撚樣